Привіт Філіпе,
Не зміг розібратись з наступним:

1. Page_three: розмір екрану меньше ніж 992 при ховері на картинку виводится ім'я перукаря, при зменьшенні екрану потрібно щоб при натисканні на туж саму картинку з'являлося ім'я.
Як відменити ховер, бо він теж спрацьовує.

2. Екран меньше ніж 768: Не зміг зробити меню-сендвіч при наведені курсору.

Дякую